香港啲天氣 秋天但日日天陰落雨

想行下山都唔得

邊有日日呀
成個11月過左27日都係近呢兩三日落過下姐